法案害撚死手足

自己問心 吹法案風幾多活動停哂? 漸漸又變番6月前咁 義士變哂condom

明明裝修同交通燈俾左critical hit港共 大家就停止哂

歡迎任屌

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

其實唔關事
單純裝修reach左極限+無新橋+參與
交通燈就 其實影響好細
難聽D講句 開得po講休息大部分都單純轉移視線
個問題已經唔在於休唔休息 而係有無討論新橋 條新橋會唔會多人join
例如遊行點解永遠最多人 因為唔需要你太高要求 要你出黎行下
之前佔機場 你去機場坐下都唔犯法
但之前查完案就加泰 加泰完就譚仔 譚仔完都依然成個台得1個po講緊新event

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：
5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

支持！

你諗多左，你有你推法案，你有你推加泰新彊，你都可以有你推本地抗爭

的確，想再激進d都要驚前驚後

裝修邊撚到有停過？
拉

無停 但大幅減少左

兄弟爬山

搞完加泰，都仲有東突同圖博未出GE